[High Dip] GPA2.56 你問我答

[High Dip] GPA4.0你問我答

係

點解HD都要放上嚟比人笑

無所謂啦,
GPA如浮雲